有無讀酒店 學生 碩士 可幫手做題目?

有無讀酒店 學生 例如: 碩士 (需要成績好的高手) 可幫手做題目? 只有4題LQ
PM INBOX 我 傾
會俾錢

雖然我幫唔到你但你應該可以幫到我
呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

題目係 DEGREE 水平
4條LQ 加埋不超過2000字，用英文答

TELEGRAM 我

點樣inbox 你

點樣inbox你？